巴絲打講底自己點解A0嘅原因,以作反面教材

我先
今年20 樣中下 身高153
性格毒 圈子細兼抗拒識新朋友 冇異性緣

大多數時間都係做咩都一個人，睇戲食飯如事，放假冇嘢想買都唔會出街，唔玩社交app，如果可以嘅話可以成日都唔講嘢

仲點夠你玩 你同小學生拍拖啦

sor. 高度已輸

咁啲15x嘅港女憑咩要求男朋友180+ ，有閪大曬啊！！！

樣

唔怪得A0

雖然A1但當自己A0 主因係圈子
就算身邊異性都只係朋友無咩可能做戀人

運氣唔夠

153.....

第一次希望呢個係假膠post...

條女著高少少鞋
同你出街仲以為湊仔

我喺道立此存照,講大話死全家

沒異性圈子

揀擇，唔識珍惜
難得有人鐘意自己🤦🏽‍♂️

未過發育期？

153其實真係好慘

窮 無錢

暗倉仔

18歲a0

friend 嘅好仔好多，就係無女朋友
新識嗰d friend，無論男女都話我拍過拖，但實情
放假都唔多中意出街
性格少毒，都幾吹得水

唔太幻想到點樣先溝到女朋友

一般樣，差少少170，瘦撚
讀nursing 都無女！

肥、矮、毒、柒、窮、蠢
A0既應該都中最少一樣